Jmenuji se Adam , je mi 15 let , V praze už jeden rok , jsem z činy . hlavní město je Pekink .
Moje máma se jmenuje Eva , je ji 40 let , bydli v praze . pracuje v restauraci ,
chodim do šesta A , třida , moje učitelka se jmenuje Eva
nemám sourozence . a mám bratranec . můj bratranec , není v praze .
